起來！我帶你環遊世界

我騎住哥斯拉 阿嫲話我心理變態

有冇人記得之後係點 Google 咗有幾個版本但係都未聽過

連登係咪全部都係小學雞
無人聽過

中國人肉好味

中國牛肉好味

我聽到嘅係非洲牛肉

係有毒

我好撚記得喱句係我作
原版應該係英國牛肉好味

留名睇成首出曬嚟

中國牛肉有毒

填詞人

咁之後幾句係乜

不過食得唔好晒

食得唔好曬

唔記得最尾好似係
成個世界輸唒 老婆仔女都走埋 還債 還債 還我債

記得小學個陣係唱
起來，我個頭大過世界

係 中間幾句就完全冇印象

真係有十幾個版本 搖滾準備 d friend

我聽過你個肚臍大過世界

乜撚野黎